# Js avanzado

# La estructura de este proyecto se basa en 3 carpetas, en la primer carpeta se encontrará un ejemplo basico de notificaciones en los navegadores
# En la Segunda Carpeta se encontrarán unos conceptos sacados de un curso de udemy 

# En la tercera carpeta se encontrarán 7 capitulos sacados del libro JavaScript de StarOwerflow, en el cual se encontrará el siguiente contenido 
# Cap1 Recorriendo Arrays
# Cap2 Almacenamiento con local Storage
# Cap3 Peticiones web con XmlRequest
# Cap4 Exportaciones entre modulos
# Cap5 Peticiones Fecth Api
# Cap6 Criptografia en JavaScript